中共即將垮台？郭文貴：明年六四將是「新中國的國慶日」

美中貿易戰持續升溫之際，六四天安門事件也即將邁入30週年。中國流亡富商郭文貴於美東時間5月26日發佈短片爆料，美國副總統彭斯（Mike Pence）將為六四天安門事件發表「創世紀的演講」，郭文貴還聲稱，今年是紀念六四事件的最後1年，因為中國共產黨明年就會垮台，明年的6月4日將是「新中國的國慶日」。

郭文貴於美東時間26日突然發佈僅1分鐘長度的簡短影片宣稱，今年將是紀念六四事件的最後1年，因為明年中共就會垮台，但他並未進一步詳細說明。郭文貴說：「2019年的6月4號，將是最後1個紀念六四的日子，2020年的6月4號，將是新中國的國慶日！共產黨將消失在地球上！」

郭文貴還預告，美國副總統彭斯即將針對六四事件發表「創世紀的演講」，美國金融界與各界大佬將做出前所未有的表態。郭文貴說：「請戰友們記住，高度關注美國副總統彭斯的演講，創世紀的演講！在美國的華盛頓和紐約，將有金融界及各界的大佬們，有前所未有的演講和表態，一切都是剛剛開始！」

如果佢肯放范冰冰條片出黎，我即刻信佢

中華聯邦政府

Lm

呢條友真係21世紀9up王

如果講到明六四彭斯有演講又唔怕等

一日一吹

條友成日講到好大 但次次出黎個結果都冇佢講到咁大

就等到六四睇下點

韓國瑜嘅師父

民變就唔會咁快倒，政變就得

強烈要求聯省自治

階段性勝利

咪又係俾胡語北佬統治
各民族自決建國復國

下個禮拜就 64
lm

佢話今年64係共匪最後一個64週年，即係佢已經預言set定咗下年64前共匪會消失

最快嘅方法係中共出現戈爾巴喬夫
但機會係零囉

神燈

燈爆佢

郭文貴：如果中共2020年都未收皮，我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

Me2

仲有幾日睇下彭斯會唔會出黎講野囉

如果新朝將前朝一個悲傷的日子做國慶
仲要係人民悲傷，唔係政權悲傷
新朝都唔會好得去邊

共匪冇可能改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，我反而覺得今次逃犯條例係好大一個突破點

共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，對外又貿易戰又比人禁華為，喺共匪內外受敵嘅同時，香港嗰條淋病竟然仲夠膽死推行逃犯條例，仲同歐美28國抗議

2014年嘅支那無任何內憂外患，但今日2019年嘅支那已經係四面楚歌，十面埋伏嘅境地。如今天時地利已經齊曬，只差人和，6月9號，大家一齊去示威

預言家呀

真香警告

bookmark定下年鞭屍

如果下年冇得鞭當然最好

找左范冰冰條片條數先出嚟9up啦

屌佢老母
有都俾佢講到無

等左咁多次仲等？

沒有共產黨就沒有新中國

連佢都上黎呃正評

沒有新中國就沒有禾

你條撚屌有邊句嘢係真話？

有咁易倒就好 大陸食草都捱到幾年

變成習產黨

精神失常
但有夢想好過無

我預言雜種外訪嘅時候搞政變

陳雲 郭文貴 韓國瑜

佢可以揀定跳邊座樓都得

飛機不是咁打的

吹大d

佢講一樣野有無中過？

上年講過郭台銘係下任台灣總統，話已經佈好晒局
而家出左嚟話選

范冰冰
上年話香港有大事發生

鳩up唔洗本

丁蟹

死之前記得放條范冰冰片啊

依條撚樣同果d乜撚野預言家一樣

lm binc

吹水黎講郭文貴勁啲定韓國瑜勁啲

仲有
示威完未必第2日訓醒就支爆
等示威發酵 傳到各國唔同派別階層

民主國家做野程序唔同
大家要有心理準備

689: 佔領行動背後有外國勢力，會在適當時候提出具體的證據。

吹咁耐都冇范冰冰

最怕比佢爆一爆, 產生蝴蝶效應渣
好似我咁, 知道D好撚關鍵既內幕消息都忍一忍口啦

人地有班農幫佢背書 上面笑佢既連登仔有冇？

睇郭文貴好過睇AV 次次啲腎上腺素都飆升

打飛機文
係咁易就好啦

咪又要番工

唔好再吹大d

有請小鳳姐

郭文貴還預告，美國副總統彭斯即將針對六四事件發表「創世紀的演講」，美國金融界與各界大佬將做出前所未有的表態。郭文貴說：「請戰友們記住，高度關注美國副總統彭斯的演講，創世紀的演講！在美國的華盛頓和紐約，將有金融界及各界的大佬們，有前所未有的演講和表態，一切都是剛剛開始！」

雖然好鳩up下
但都希望成真

心水清

佢一係就有左絕症
一係就真係short 左

呢條友平時係咪上開連登

理由係咩又唔講

中共垮台當然開心但人民質素無變到最後咪一撚樣
聯個國加美國一齊打撚爆中國就理想，第三次世界大戰應該唔夠支那對地球嘅污染

佢係咪痴咗線

燒山仲準過呢條友
每隔幾個禮拜就出黎9up一次
好似d attention whore咁

下年中共取消6月4日

預言一年內倒台都算
預言到邊日係國慶

新世代9upper

只要有個毅進警開一槍就會28國出師有名

年尾頒布具中國特色的新日曆
中國6月1號 6月2號 6月3號 6月5號

搞清楚一樣野先
政變唔會令中共倒台

因為發動政變既人, 都是中共黨員
中共黨員推翻習總, 自己做國家主席
結果只是換左國家主席, 但一樣是中共執政

除非發動政變既人有良心, 推翻習總之後, 宣佈解散中共, 民主改革
但我唔相信中共會有好人

好老實講句
其實對於香港來講,最重要是能不能獨立

新中國成立 根本無用, 上面13億人大部份都係中華膠
就算新中國成立, 新中國政府 都是一樣堅持維持國家統一, 反對「分裂」

巴西預言家都可以唔中
憑佢？

其實大家可以用另一個角度去睇

習近平 下年64宣佈正式稱帝, 改名 中華習氏帝國

所以下年中共倒台, 新中國成立

咁即係舊啦

慈禧既有排外之心，大臣又頑固無知，以為義和團真的神功蓋世，刀槍不入，於是發動了一場「扶清滅洋」的群眾運動，任拳匪橫行，這才弄出了1900年的八國聯軍。[...]「八國聯軍後十一年，清朝就倒下了，這樣詛咒國家，太惡毒吧。天道循環，1900年是庚子年，明年2020年也是。難道你看不出歷史重演？今年己亥年，林鄭禁電子煙，一百八十年前的己亥年，林則徐虎門銷煙——」我插嘴說：「我明白。一百二十年前己亥年，拳匪橫行，四出拆教堂，一百二十年後，各地神像也被清拆，香港還出了一個好打得的『拳娥』。」

6月2日
6月3日
6月5日

下年正式轉帝制

又新中國

有冇咁快呀

呢條仆街真係燈黎

另一個大中華帝國

cls 就算係真都係換個名版本既中共
都係同一班劣質民族

開始做嘢！

Chinese Federation

講兩句就倒台

外國人識撚打嘴炮咩

冇片講閪都得

新中國

如果中共即將垮台, 習總會唔會癲到亂射核彈黎攬炒

一定打台灣，或許搞多次文革

未係, 留黎自己J

人係邊財產係邊、講野說話就係歸果邊

又出嚟吹水

又話有驚人發表？

中華民國 呢？